［串過馬撚］侵侵：中國哩期我打撚到咁殘，佢哋或者想博下屆選舉民主黨上場架啦⋯⋯

⋯⋯不過佢哋應該估到我贏鳩硬
到我第二任時你哋仲大撚鑊呀

好撚癡線

Trump: 咪話我唔提你 投降輸一半

刁種呢刻應該好後悔終身制下屆又要對住個咁強既對手。但唔終身制落場之後個下場又會好慘

實行打撚巢你

維尼騎虎難下

I am going to win

中共擺明day1開始已經係拖
侵侵唔好步國民黨後塵放生老共
及早收佢皮

侵侵
唔好再放過習總喇咁就

下個甘奶迪

彭斯做 仲撚狼

我而家擺明食滑你

死撚左

相信一開始華爾街班垃圾真係想買兇或者意圖影響DEEP STATE暗殺佢或者拉佢落馬
但日子耐左證明侵侵既政治觸覺同敏銳度係勁撚過果班為左錢維護邪惡軸心國同下下向錢看既華爾街垃圾

中國既威脅絕對不下於俄羅斯
俄羅斯果d威脅在明
中國果d威脅在暗
明槍易擋，暗箭難防
係班弱智美國民主黨先會不停幫中國SPIN
不停向美國人洗腦話俄羅斯先係最大敵人, 中國唔係

如果我係deep state入面d情報機關部門接收到足夠既情報一撚定唔會比侵落台, 仲會諗辦法保佢做滿屆

習：唔打啦，投寒啦

其實民主黨議員嘅對華態度目前都同共和黨一致
係有個別人士例如Biden好軟弱

拜登同中共有路架嘛

殲滅支那！

唔終身本身都要做到2022年嘅中共20大

美國冇得無限連任
唯有再等多幾年

真係好撚鍾意佢

有乜點跟新聞 加左稅未

加左

最尾果句幾生鬼

but love collecting BIG TARIFFS!

佢真係太熟支那心態

俾香港人昆過
學精左

經歷到美國偉大嘅總統在任真係人生無憾

講咁多,搵人上twiter回侵侵啦
叫佢咪放過中共

支持侵侵連任
之後2024輪到彭斯上場

我話之前, 唔係而家

四人幫落台之後有咩後果？赫魯曉夫上台之後又點樣對前朝啲人？

食屎啦大陸仔

中共仍然唔願意接受成個美國對中政策轉咗，換乜人都係咁上下

聽完上年彭斯演說就知
成個美國對華政策風向轉左
擺明當你中國係USSR 2.0

雜總有綠卡唔驚

試問歷史上有邊個美國總統係上任前係中國境內中過伏？

以我所知得侵侵
佢係近代最了解 "支那無一個係無辜"既美國總統

i love侵侵

中國重以為兩黨鬥爭就可以食住佢地
但兩黨對華政策係槍口一致對外

刁總要多謝鄭家純同羅康瑞養左個侵侵出黎

請問侵中過咩伏？

有無詳情

自食其果

MAGA

侵侵掃走華爾街班賤種民主黨先開始轉風向

重有請左侵去鄭家純屋企食飯 原條蒸魚上特登搵個魚頭對住侵
全世界都知侵唔飲酒就話要鬥飲啤酒

可能已經還番d錢比侵侵